屌你老母 連登真係平行時空

幾個3毛出po話暴力話恐怖分子又話國際輿論又會失民意
成班on9又正皮又比人帶左風向

比少少自我思考得唔得呀你班連登仔

講明核彈都唔割，擺個假野又咁撚左膠又話失民意

跟住你望下fb ig 邊撚道有人話暴力，個個都支持不割

根本大家同路人都識spin下比黑警，spin下比工聯會，跟住唔割𥱊

你地就一野比班3毛帶晒風

自己諗下真係有炸彈想行動升級又比你地阻，下下想人升級又要人跟你地條路行

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

1

2

行動Post] 23/10 英領 House of Lords辯論集氣大會

唔知佢地粒核彈係點架真係

每次一遊行完上黎就好似已經爆左幾百粒咁

有無人法國回帶緊101 104 之後既狀況
成班係度問裝唔裝修

洗撚理咩 應都費事

講緊炸彈喎, 炸死路人甲/自己友點算
冇人商議過升級到玩炸彈下話

本來就應該咁做
但成班人衝出黎認可以點

炸狗屋狗宿都得
周街炸有保留
黑警搵臥底放真野就仆街

Up

抄登不嬲都係水鳩林奠搞到佢錯判形勢

我諗廣泛共識係
同路人/無辜人無被牽涉
基本上做乜已經無乜所謂

連登慢慢變左左膠，咩q都驚失民意唔好睇

炸彈唔緊要 唔好炸中小朋友 唔好學足工聯會

Push

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完